得返一個方法 可以再有二百萬人或更多

一百萬，二百萬，一百七十萬⋯⋯
之後呢？之後咪就係見到被捕人數不斷上升，香港人贏左啲咩？輸撚曬啦屌你老母

我地輸 係輸在有份工 有糧出！輸在你老母個仔仲要顧撚住自己份工，用手機上網睇TG、食飯對住幾句當支持？？我地唔撚係要依D

10.1個個都話賀佢老母？你估真係個個放棄得到份工？
1）朝早時間切斷所有巴士同黨鐵既路線
2）絕大部份人因交通返唔到工
3）如果你唔洗返工，仲留係屋企，你都係幫兇！死去既義士點撚樣對得住佢地？

我聽過一個故事

有個男仔係街上面跑跑下步，見到隻狗
一開始佢以為無乜野，但原來隻狗好餓，想食左個男仔。咁隻狗就撲上去咬左幾啖
個男仔好痛好痛，一路向後跑，佢比狗咬到對手流曬血，好痛⋯⋯
跑左大概20分鐘，途中被狗咬左好多啖，男仔又手無寸鐵還唔到手又怕隻狗啲利牙，係依個時候竟然跑左入一條倔頭路

個男仔好驚，好徬徨，淚流滿面。隻狗就兇神惡煞，誓要食到個男仔⋯⋯

⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯

最後個男仔活生生咬死左隻狗

光復香港，時代革命！

收皮

你繼續做奴隸啦

推

101 番乜柒工? 弱智?

大撚把唔撚係放銀行假既人仲去返工 姑勿論最後佢地返唔返到工 佢地係去返工>光復香港